依家撐警 = 撐黑社會了

黑社會 加 警察

黑警聯盟

依家真係可以叫黑警了 合作無間

可以拍埋戲

估唔到隔左咁多年，終於可以開番部戲，真人真事（無需改編）
無間道之黑白無間

會唔會係，撐警=黑社會？